[美國大選] 是日民調：川普在俄亥俄州領先，佛州開始進入誤差範圍

2020 美國要贏
美國安全 人民有錢
非川不投 有川必投

你係邊到睇

贏到佛州就贏到大選，最重要既搖擺州

加州紐約呢類人類左毒瘤比狗住

樓主出名post fake 民調

唔係果6個搖擺州
佛州 賓州 明州 威斯康辛 俄亥俄 北卡
最少要贏2個先岩岩好270票

我諗全國民調拜登領先侵侵咁多都係班左膠撐出黎
營造拜登好有氣勢

拜登點都贏
連登仔話既

佢今次PO個個係fivethirtyeight黎

Five thirty eight都比人話 fake news

民調唔可以作準 畢竟只係抽樣計算
可能咁啱抽唔中黑人同女人
所以拜登贏面仲係100% 一諗到有黑人同女人既票就知無得輸
拜登必勝拜登無得輸

俄亥俄州同佛州係最重要，呢2個州幾乎係兵家必爭之地

明明佢當年都係輸普選票輸全國民調有咩問題

拜登一定必勝
拜登承接希拉莉愈戰愈強精神

最出名嘅搖擺州分係賓州

ohio睇黎之後會變偏紅

538 aggreate 咗所有poll, 理論上eliminate 咗margin of error 。2016年估錯唔係因為margin of error, 係因為有systematic error 低估咗Trump 係rust belt states 嘅勝率（例如無計到green party 得票），其實popular vote 同大部份州份都估啱。

唔好講咗多 拜登訓係病床都贏

佢唔係係地牢核爆指揮部度屌緊女咁去選咩

上次明明真正叫失準個個係WI個D
都唔知點解民調唔準變左都市傳說咁

食幼幼食到中風

拜登咬緊特朗普特朗普賓周勢危

講開又講拜登賓州人黎
佢呢度如果輸都幾冇面

Biden sure win

美股 侵侵

拜登必勝拜登無得輸

今次就睇BLM助選團會唔會落力
同埋沉默大多數

所以賓州全體仝人一定會俾下面自己友兼敬下老
拜登得到賓周既成功率係極高
拜登必勝

賓州都發生過BLM示威

侵侵選親啲民調都好似有折讓咁

唔好忘記仲有明尼蘇達州

收皮啦 HI登必勝

嘻

收皮
拜登必勝

拜登一定贏

仲有佢又唔post Arizona 同 Wis, fox 話trump trails by 9-10%

Arizona發生過咩事咁大差距

fox quote d民調結果都係侵侵輸緊喎
我登必勝

拜登必勝

民調係川普從來無贏過
亦都唔需要睇
而家係講關鍵戰場裡面既民調
睇個勢 川普好可能會贏

blm再努力d啦 唔該

拜燈必勝

勝左係邊
未開始辯論就係撚咁跌

屌,唔洗睇,一定拜登做總統
如果拜登做唔到總統我拎屎掉中聯辦門牌

算啦侵侵點都輸㗎啦

特朗普大意失賓州

Comon! Biden for president!!

Lihkg

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

(口裡說不)其實大把連登仔鍾意玩抖音

當年希拉莉搖擺州份都領先侵侵好多
當然今年拜登一定必勝

搖擺賓州

其實上次選舉就知好多侵支持者係故意唔回應民調
佢地不屑民調
所以如果咁都拉咁近侵係好穩

登登必勝

最好BLM繼續玩大佢

沉默大多數力量不能睇小

NC唔係republican 票倉咩

Arizona 共和黨個參議員民調都幾危險

配合沉默大多數力量
同埋BLM要繼續加油

同一個網話trump得30%勝率wor 雖然上年都係

我登放塊紙板都贏

早排china joe都係slightly favored 宜家直頭係favored

加州 紐約州仲有冇機會變紅

無可能

連燈黎講緊係支持CHINE JOE啦

無野發生，係demographic shift

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

登粉下去😪

樓主可以答我問題?

#Biden2020

Fake news

其實拜登有咩戰績比得上侵侵果幾年總統

加州

係咪愛與和平聖地

CA同NY都變紅的話，民主黨應該會滅黨

因為你睇民調拜登連續領先左大半年
佢勝率咪70趴
538個勝率都係睇數據咋嘛 事實上拜登仍然仲領先緊
但睇個勢 而家美國示威延續 疫情緩和
川普未到辯論會已經同拜登打成55波
仲未計10月底可能又有疫苗 又或者共和黨收埋d乜野拜登既黑材料
所以我會比較睇好川普

無為而治左8年

而家全美都係侵同美國旗 搵支拜登都冇

假民調
拜登點止贏咁少
大豆侵輸到仆街
拜登is coming

下538 上屆預測Hilary 9x% 勝算喎

IL 東北州份你唔撚講 on9仔

OH其實不嬲偏紅 FL偏藍
賓州就真係搖擺州

發現樓主係5毛 拜登先係必勝

但2016年前共和黨係賓州20年無贏過
反而近4次大選 佛州藍紅各贏兩次

NY基本上無可能 CA好多人都厭倦左DEM d 19政策

牙侵做啲咩都唔夠班BLM癲狗影響力大
支持快啲去burn loot murder

正宗撚人

計埋議員生涯

係無為而治左45年

佛羅里達州今次真係要靠沉默大多數

CA 會唔會出現奇蹟變紅色

拜登贏

希望有

熊仁州一向驢黨票倉

邊個會砍下搖擺賓州

應該佛州除左vice city之外都會投比川普

加州原本無可能
但要視乎BLM仲可以搞到幾大

可能人地坐定笠六贏 仲洗咩做勢

係喎睇返紀錄，布殊贏果兩屆都係輸賓州
OH FL就真係決定勝負

下任美國總統唔係拜登咩？

美國21世紀戰時總統

【美國大選】紀錄片揭拜登子中國投資細節 指交易涉危害美國國家安全

低調d 得唔得

死閧啦,拜燈一定贏~~燈燈燈燈

source or lomo?

第一頁咪成張圖係度

假架民調

Biden must win
no doubt

今次民調更會唔準 因為投侵果d人會比人攻擊，無埋份工，所以更唔敢講

巴打 唔好阻住連登燈力正常運作

侵侵支持者係沉默大多數
點會夠膽同人自己講支持侵侵
自己同人講支持侵侵仲難過同性戀出櫃

gay嘅trump supporters就更難

左膠：
你撐Trump 更加冇資格做同性戀者

( 正常撐Trump Gay佬唔出聲仲好去到投票就識玩 )

拜燈 拜燈 拜燈

同埋，幸好美國總統選舉係行全世界最獨特的「選舉人票」制度

如果，係行全世界通用「普選票」制度的話
民主黨剩係靠加洲紐約州依d人口最多的洲，都可以拿到好多票

無埋份工係你作出黎？

屌你啦 假fans可恥
一定係#BidenHarris2020 #VoteBlue #EnoughIsEnough

戇鳩咩 懲罰選民
你當美國係香港同新加坡咩？

唔係harris票倉咩

到時真係成功光復香港的話
香港選舉人票制度值得諗

拜登贏的機會係100%呀

如果通用普選票
希婆上次贏總統都似

對手係侵侵 就算我叫普京選都贏喇
拜登

無用架 Biden唔會輸

剛剛已經有一單, 佢平日更數不嬲有載MAGA帽, 今次佢開會唔肯除, 比人炒左

唔該你講野比返D禮貌, 我出乜野都無作過古仔

係架, 所以唔敢認

尤其係住民主黨地盤的, 點敢認, 認左都話無

好似話, 之前共和黨訪問一D紐約住公屋的新移民, 佢地講個環境做得好差, 覺得政府好無用. 共和黨問完講會播出黎, 佢地都話好

點知RNC播出黎, 佢地立刻屌哂鬼, 話無得佢地同意, 佢地唔係咁諗, 佢地唔支持侵

你可以怪佢地虛偽, 但換轉係你, 你周圍都屌緊侵, 你點敢持相反意見? 依家成個社會個言論都一定係要反侵, 你支持侵就係racists.

沉默大多數力量不能睇小
只會喺美國大選表現出嚟

梳
真係痴撚線香港都未至於會炒啦
呢d唔撚係歧視啊平時炒黑人就大聲夾惡
其實真係可以提告

計人頭 選舉工程就唔同哂

哇..........左膠公司

當年我有問過白左教授, 因為當時我真係唔識野, 咁對待白人難道唔係種族歧視咩? 佢話個程度未至於歧視乜乜七七

其實成個美國社會最歧視人果個就係黑人, 佢地好歧視白人

炒佢呢單上到新聞咋, 其實每個地方都係咁樣. 好多人唔敢認自己係侵粉

唔止美國
歐洲人 中南美洲同澳紐加大部分都好憎川普
我諗全世界得香港人同台灣人會撐佢

依個就係行聯邦制既好處

點會夠膽講出黎自己係侵粉
當然大選嗰日就識玩

夠膽承認自己係侵粉比左膠批鬥祖宗十八代都似

共和黨如果當初派另一個人去選總統
應該唔會出現呢個情況

如果共和黨派其它人選既
拜登唔會有機會添
比起川普 我更加想蓬佩奧 彭斯或者魯比奧做總統

蓬佩奧 彭斯 魯比奧 呢堆要等2024

2024無乜可能
美國正常政黨輪替下 2024一定會係民主黨贏

其實佢用健康理由退落嚟，俾蓬佩奧選仲好

咁無人嫌少嘅

今年美國大選拜登一定必勝
Make America Creepy Again

到時選舉工程就會集中喺ny ca哩啲人口大州細州被wfc

燒山呢一年燈力麻麻地，佢支持侵。
而家到連燈仔係時候支持拜燈。

如果齋普選票既
中部全部州應該會即刻獨立

幾個鐘前出既最新民調
佛羅里達州已經過左

乜真係咁重要咩
美國歷史上只有川普同薯仔係輸選票贏人票
仲有兩個19世紀既總統既
即係話呢個情況根本就係好難既事
但川普就做到

但都選贏
睇嚟佢哋更憎DEM喎

你以為每8年就換一次?

重要
就係因為每個侯選人都要兼顧晒大細州嘅民生所以先會導致選票人票一致
如果全部靠普選票一啲最細嘅州唔會有人理而荒廢係事實

你睇返40年來既大選
無記錯好似得兩次係單一政黨候選人連續當選三次

冇咩人果D州只會變成condom冇人理

其實無咩太大分別
你睇返阿拉斯加同十三州好多都係得幾票
唔會有人願意花資源去取悅呢d州份既選民

未完善囉我會話
但一啲中下嘅州份受惠已經多咗好多

是但啦 都係牙joe贏